外國記者 Nury Vittachi 暴徒戇鳩個 post del 咗

琴日po 咗出佢笑我地叫人 del 相唔識 del backup嘅 post 上嚟，上咗熱門，好多英文文宣組入去留言，唔到一個鐘佢已經驚到del 咗個 post

外國記者 Nury Vittachi 笑你班暴徒戇鳩

(好多巴絲提返大家其實出去發夢都係 black bloc 保護自己好啲，其實我地無權叫記者 del 相㗎。)

佢啱啱終於出新 post 啦
話 FB 係同溫層溫床，叫你唔好因為政見不同 unfriend 人。係講得啱，但係之前個 post 一有反對聲音，佢就 del 咗

佢之前剪咗成條片話和你飛會嚇親遊客，叫你班示威者和平啲，唔好嗌口號嚇親人喎，仲話叫叫下可能政府會出老解

一有反對聲音就 del post, 咁大家入去留多啲言，佢啲 post 咪要全部 del 晒?

和你飛傳送門:

呢條友扮中立勁多淺黃讀者，英文文宣組即刻同我入去帶風向!!!

推十次

8月5號齊罷工

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

勁

公司啲鬼佬個個都知standard 係舔共報嚟